中國由古到今都係奴隸制!!!!!!!!!

奴隸制為奴隸主擁有奴隸的制度，奴隸視為是奴隸主的財產，沒有自己的人格、自由、權利，可以買賣，且奴隸主可強迫奴隸工作[1]，勞力活動須以奴隸為主，無報酬，且無人身自由。一個人類社會中，如果大部分物質生產領域勞動者是奴隸，這樣的社會，叫奴隸社會。

奴隸主=中國政府
奴隸=中國人